理大要人！理大要人！

大家快d過黎幫拖

前兩日班前線屌鳩我朋友拎物資 叫班前線黎道歉先啦 好地地屌個拎住1袋食物上去既人都唔知做乜

要乜撚野人呀？d狗攻緊咩？
係唔係都要人 嗌咗幾日喇
見人地u打到咁激又期望想開戰？痴撚線架？

唔明點解理大畀人瘋狂抹黑

利申去過冇事

收皮啦 波台狗 現實都係狗

因為中大已經無人守 對家想盡早清場

對家醒左 識玩狼來了

而家成百隻防暴上左盾啦

黑旗橙旗
喺附近地區嘅去幫拖

推

宜家真係攻緊

再推

Be water poly手足

出下街啦冷氣軍師 開口埋口波台狗 你老母做雞生著你隻性病仔真係慘 駛唔駛我比錢你醫性病呀
尊重都唔撚識 係咪讀得書小未學過尊重呀生滋狗

Push